{"id":2763,"date":"2025-04-11T09:55:41","date_gmt":"2025-04-11T07:55:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.a2running.com\/?post_type=product&#038;p=2763"},"modified":"2025-05-03T16:43:07","modified_gmt":"2025-05-03T14:43:07","slug":"gilet-avec-dos-en-filet-unisex","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.a2running.com\/produit\/gilet-avec-dos-en-filet-unisex\/","title":{"rendered":"Gilet avec dos en filet &#8211; Unisexe"},"content":{"rendered":"<h5><span style=\"text-decoration: underline;\">Guide couleurs :<\/span><\/h5>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-5671\" src=\"https:\/\/www.a2running.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/guide_couleurs_gilets_v01.jpg\" alt=\"\" width=\"359\" height=\"110\" srcset=\"https:\/\/www.a2running.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/guide_couleurs_gilets_v01.jpg 359w, https:\/\/www.a2running.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/guide_couleurs_gilets_v01-300x92.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 359px) 100vw, 359px\" \/><\/p>\n<h5><span style=\"text-decoration: underline;\">Composition et informations produit :<\/span><\/h5>\n<div class=\"product-sales-pitch-wrapper\">\n<h5>100% polyamide pour extensibilit\u00e9 et solidit\u00e9.<\/h5>\n<h5>Bandes auto-r\u00e9fl\u00e9chissantes sur devant et dos.<\/h5>\n<h5>Cordon \u00e9lastique au bas du v\u00eatement avec stoppeur pour resserrage.<\/h5>\n<h5>Poche int\u00e9rieure multi-usages. Dim. 9,5&#215;11 cm.<\/h5>\n<\/div>\n<h5 class=\"product-weight\"><span class=\"value\">70 g\/m\u00b2<\/span><\/h5>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Guide couleurs : Composition et informations produit : 100% polyamide pour extensibilit\u00e9 et solidit\u00e9. Bandes auto-r\u00e9fl\u00e9chissantes sur devant et dos. Cordon \u00e9lastique au bas du v\u00eatement avec stoppeur pour resserrage. Poche int\u00e9rieure multi-usages. Dim. 9,5&#215;11 cm. 70 g\/m\u00b2<\/p>\n","protected":false},"featured_media":5672,"template":"single-product","meta":{"saved_in_kubio":false},"product_brand":[],"product_cat":[25],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2763","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-vestes-et-gilets","8":"first","9":"instock","10":"shipping-taxable","11":"purchasable","12":"product-type-variable"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.a2running.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2763","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.a2running.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.a2running.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.a2running.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5672"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.a2running.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2763"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_brand","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.a2running.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_brand?post=2763"},{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.a2running.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2763"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.a2running.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2763"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}